呃錢Kol公司(spre_dit)做完campaign唔俾錢

小弟做咗幾個campaign from Spre_dit,諗住可以攞返啲錢，點知佢哋走數。有冇人比佢哋呃過，佢哋態度又差又呃人千祈唔好再幫佢哋做野

希望大家唔好再幫佢哋做野